Astus ette Jaan Errabard ja kaebas et Karel Kallais ja Jaan Koppel Soldat on tedda peksnud mis tunnistawad Josep Kruup ja Karel Leben siis on Kohhus selle asja et wõtnud ja mõistud et 
Karel Kallais saab 30 hopi witso ja Jaan Koppel Soldat saab omma passiga Tarto ma Kohto sadetud sedda tunnistab Kohtomees
Andres Abakuk XXX
